冷氣壞左

想死

除衫開風扇